IT巴打入

有冇識得寫program既巴打？我想學寫

利申：絲

自貼大把人爭住教你

可以試下google

java ? ok?

android?

我想寫個買黃子華飛既野出黎

其實要埋server , dns夾

可以考慮 Round Robin DNS + asyn jsp + cluster mysql + cloudflare

除左 Asynchronous Servlet 同良好既programming設計， 就已經不是programming既範圍

sorry, 睇錯server side....

client用java + httpurlconnection都ok